電話訊息（2）

剛剛又收到呢個訊息，有無人都收到？

點解要開2

記錄下可以收到幾多個

剛剛報咗案，唔知有無人跟進呢